（集思廣益）女朋友樓下有大廚煮飯點還擊

搬左過去同居 晚晚都攻到好撚臭
1.唔肯定邊個單位
2.私樓
3.攻到成屋都係味，好重味
點還拖好
返到屋企都要比蝦醬咸魚滋擾
屌你老母 大廚死全家

建議分手

有得屌你就屌啦

一個搞著幾層樓，日日硬食油煙。你會唔會話班水貨客一樣比咁多錢搭車，一樣比咁多錢買奶粉，一樣比咁多錢買樓，叫人分手避開佢地。依家係班死大廚累人累物呀

冇得搞㗎喎，佢煮就山窗囉
唔通唔俾佢煮咩

有冇犯法先？

不過你會唔會好享受收工返黎想開窗通下風，突然成陣油煙味攻入黎，仲要食撚晒喎
同時要關窗阻止更多煙入黎，冇得開窗比空氣對流，有撚排散呀，自私撚一個搞幾層

所以咪話法例搞唔到你班大廚，但唔代表你班大廚咁做係啱，唔識考慮埋其他人，自私撚

唔應該係屋企煮餸

樓主唔post原post link會比真心屌

你煮返啲味俾佢

唔明你講乜

裝啲風扇吹番落去

屎水攻擊

唔想誤中副車